香港人唱國歌應該唱呢首

只承認中華民國，做中華兒女不做馬列子孫

國父孫中山萬歲

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

Push

中華民國萬歲

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

繁體支那，不了